2020第一黑畀邊個idol好?

🤔

Irene

lami

唔好搞我十二囡囡就得🙏🏻

XX妹

正有此意...

曹婦

我同牙現和好了...

唔熟...

牙黑祝你新一年長黑長有

祝XX妹一年美過一年

我揾友蛇打斷你條腿

而家已經好多囝囝埋身。。。。
再美我驚真係頂唔順==

又撩女？

酸？

是

自己囡囡自己救

你女友頂得順你咪得囉。。。

我想打波有冇人跟機

女友是台妹 異地

你飛過去搵佢囉。。。

哇我好驚呀

關唔關你事？